{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034132",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/gaelreori-busan.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "갤러리호텔"
    },
    "text": "ギャラリーホテルは釜山水営区水営路452-10に位置しております。 当宿では無料Wi-Fiと無料専用駐車場をご利用いただけます。 広安里海水浴場までは約5分の距離に位置し、広安大橋から約3.6km、釜山市立美術館から4km、釜山映画の殿堂から4.1kmの距離にあります。 この宿は京城大学から約1.8km離れており、禁煙室を利用することができます。 ギャラリーホテルからはセンタムシティまで約4.1km、新世界センタムシティまでは約4.2kmの距離にあります。 最寄りの空港は金海国際空港へ約20km離れています。 このホテルは釜山の中心部からは約4.8km離れており、チェックイン時間は17:00から始まり、チェックアウト時間は12:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ギャラリーホテルはどこにありますか？",
            "answer": "ギャラリーホテルは釜山水営区水営路452-10に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ギャラリーホテルで利用できる無料のサービスはありますか？",
            "answer": "はい、ギャラリーホテルでは無料Wi-Fiと無料専用駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "広安里海水浴場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "広安里海水浴場までは約5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ギャラリーホテルから近くの観光スポットはどこですか？",
            "answer": "ギャラリーホテルからは広安大橋まで約3.6km、釜山市立美術館まで約4km、釜山映画の殿堂まで約4.1kmの距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ギャラリーホテルは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ギャラリーホテルは禁煙室を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ギャラリーホテルから最寄りの空港までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ギャラリーホテルから最寄りの空港である金海国際空港まで約20km離れています。"
        },
        {
            "question": "ギャラリーホテルは釜山の中心部からどのくらい離れていますか？",
            "answer": "ギャラリーホテルは釜山の中心部から約4.8km離れています。"
        },
        {
            "question": "ギャラリーホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ギャラリーホテルのチェックイン時間は17:00から始まり、チェックアウト時間は12:00までです。"
        },
        {
            "question": "ギャラリーホテルからセンタムシティまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ギャラリーホテルからセンタムシティまで約4.1kmの距離があります。"
        },
        {
            "question": "ギャラリーホテルから新世界センタムシティまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ギャラリーホテルから新世界センタムシティまで約4.2kmの距離があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 238,
        "QA": 473
    }
}